香港股民喜迎逃犯條例通過

冇事啦 馬照跑 舞照跳

散戶左右唔到大市 基本上大戶控制晒

大戶話佢地都唔走資啦

唔炒高搵人接貨點走啊？

走資前托高個市，香港四大支柱銀行及金融業玩完，
以後滿街金舖、藥房，電器連鎖⋯

到時全香港人要乞大陸自由含，向阿爺聽聽話話，要你乃就乃，
香港納入大灣區，50年不變後再無一國兩制，香港版圖歸廣州，
廢廣東話，只有半鹹半淡國語廣州話，用繁體字只有台灣

老懂，689，淋病⋯幫阿爺整死你香港

抽高散貨？

入定熊都得
聽日冧硬

又贏